百度外賣真係好能尾機

叫勁多野都係幾十人仔，仲要幾遠都送，唔鐘意又可以退錢

做到咁爛對個社會真係好咩？

香港用唔用到